如果係解放軍面前播8964 既片，會有咩效果

好想幫佢地歷史補習下

參得軍都洗撚晒腦
佢哋會覺得自己做得啱
你睇吓班黑警?

唔係為左播比佢地睇
係為左證明共產黨30年黎冇變過

今次可能好多公公婆婆俾佢地表面工程影響到
好想瘋狂揭穿佢地假面具
平時已經有相影到佢地著速龍衫 又練射催淚彈

上面已經做好左8964洗腦工作
將8964做嘅野形容為穩定國家帶領國家經濟發展
亦將運動中嘅學生形容為暴徒

無效果

唔好當對家係人類ok?

會有樣學樣

民意逆轉

老解會邊拍手邊話殺得好

人地睇到扯晒旗分分鐘出黎發癲